[險簽中堅] 韋斯咸 對 利物浦 2

QUICK

SLOW

慢到

fast 到

米叔真係好撚型

又頂贏

樓主出名快
快過郵差

slow

神軒把聲好j到

Vocal leader

好心啦成班矮仔咪撚斬中高波啦

要好好珍惜thiago

fast

力子d動作慢到

下半場出明奴同日本仔啦

Fast

好快

想知秦仔係拜係咪都係跑得咁癲

taa竟然爆波

喺拜使撚咁辛苦咩

沙拿比人mark死哂
力子沙短比對面壓力唔夠

賊船利

睇番決賽個場輕輕鬆鬆企係中圈踢

TAA好似有返少少態

咁點撚樣贏阿

睇歐聯幾場
佢好似冇咁辛苦

同埋拜有甘美治覆蓋又係好大

都冇左翼
短兒自由人

睇球片王行行企企
冇諗過咁跑得

沙短, 泰高都幾好

屌你泰打到就黎嘔血
生性少少啦

就輸了

泊大巴算la

robbo

西咸

個個都好搏

救心

一下就穿

嘩 屌 嚇死人咩

好彩有安東尼奧

職業生涯晚期先至跑狗

taa d防守依舊笑話

差啲輸
贏數據輸波

沙短好撚慢
成日hold波

佢係睇緊波唔係守

對面一射就咁入肉

人地啲攻勢就真係到肉

禁區入面
thiago都仲會去迫
屌你老母老母仲係企到

啲出腳好似小學生

一個反擊收你皮

咁係證明前面質素唔夠

阿鳩唔補位做乜鳩

右邊又係米叔

Robbo

力子真係好撚慢

origi掂波仲多過salah

短

屌你無球走動=0

失波一定係Taa果邊

踢豪門行行企企
黎到利攻又去到禁區
守又第一個返到
到底做左咩好事泰會追撚含

水貨靚入楔

打中堅都出到手術刀

milner拎波落底
thiago第一個入禁區

西咸守得好好

其實上場波係贏人地戇鳩鳩擺三個後衛，一對返四後衛即刻波都唔識踢

Exactly 唔係冇但唔夠

以為有得part神軒

2021年好似6連勝

短兒

秦

又係軒刃

短兒頭髮多左

好心換走米拿啦

Dllm fsg

EXCLUSIVE!✅

- Liverpool make dramatic £2million swoop for Preston defender Ben Davies.✍️

- Reds trying to hijack Celtic's move for the centre-half.💥
求撚期簽件垃圾就話自己買咗人

菲臘斯勁好多

dramatic move

西咸d企位真心集中 耶子真係唔係一條濕鳩

比起軒？

R46

Cls
真係求其google一件比廢中

椰子是無辜的

新聞都要迫大家打飛機

係咪以為自己買另一個賓戴維斯

Origi 又唔算踢得差wo

拎太多冠軍
想試下玩hard mode

以佢水平算中上

米拿想點撚樣
又慢傳波又西
退休啦屌

Understand Liverpool are considering a late move for Preston defender Ben Davies to solve their defensive injury problems. Celtic are also in for the centre-back who is out of contract at the end of the season. #LFC #pnefc #CelticFC

以為踢過熱個件

今年係呢兩季以嚟第二場佢會郁嘅波

叫無失蹤先

12月肯出Phillips 就唔會失高波啦

間接幫謝隊 利迷又有得J

西甲攞左
德甲又攞左

如果係利攞到英超(出左事)
2，3年去埋意甲

就四大聯賽都攞到

無文尼一定入唔到波

左路冇人大位射波

嬲撚到 deadline 先做野預左買唔到好野 求其鳩買hea高普

原來fsg比高普一月budget得2m 唔怪得

多撚謝哂wor有2m 買人

打得最勤力係米拿 成班虐老

真係求撚其到

First touch 唔錯 肯跑 算係咁啦

第四中堅夠做
不如真係提拔佢續約啦

米叔今場咁肯入攝

25歲英藉google人

0中籠

求鳩其放二百萬塞住廢中把口
FSG

正想講高普又虐老 覺得表現反而算係咁

Cls西咸仲放高波

沙短打rugby?

屌你沙拿

origi成日去左邊
沙短就中間

唔識
fifa入面 有無60

所以唔明果陣點解出波波頭

沙短

Jones 換米
日本仔換力子

支持續約
俾多啲機會佢
但貼一定要賣
Gomez 都要預佢玩撚完
即係點都要買多一兩個
但點都好佢值得鼓勵

力子好左但質素真係唔夠 下半場換番上場唔錯ge費奴ok?!

沙式子彈火車

on9

成個人車埋去

入到未

頭先head贏Antonio

死球係時候輸了

73

又HEA左半個鐘

睇個樣 都係無波入

真

波波頭係打包波
唔係打first head

有對面入

笑撚死 沙短

左路塞車

沙短：rugby都打埋夠搏未

叻哥呢？

屌你老母最低程度
都比件Issa diop 啦
而家做乜撚嘢呀

波波頭d位置感仲未掂 又慢

68
但係值得70+

再嘈真係2m都收番你

越嚟越唔想睇利記打唔係big six嘅隊 好悶啊大佬

力子今場幾好 但無乜威脅

波波頭踢幾踢，宜家變左膠

質素所限冇計

BREAKING: Liverpool have enquired over Preston North End defender Ben Davies, who is wanted by Celtic. #awlfc [@Matt_Law_DT]

似真了

開季前邊有人信佢值呢個數

你咪唔好睇囉

無咩攻門威脅

只係駁腳

Liverpool have enquired over Preston North End defender Ben Davies, who is wanted by Celtic. Not certain Liverpool will bid, but he's an attractive option as out of contract in the summer. More on with @JPercyTelegraph on @TeleFootball #lfc

屌你搵沙短打假狗
廢中玩9佢咩

應該58

前面3個各踢各咁

場波悶到我係咁望個鐘幾時完半場

牙高完全唔知力子想點

簽咗人啦都
枝竹啦

我真係屌你老母
今季唔撚睇了

仆街 咁我不如要叻哥

咁都吹

沙短又嚟

沙基利今日唔撚掂

希望牙高唔會覺得上錯船

短幾下睇就睇到 但比就比得柒

on9
呢球吹沙短

根本phllips 對中游球隊好好用
廢中唔撚出佢都on9

深夜西波

are u kidding me

奧子躝啦

今日踢得好落力

世界級牙高都睇唔明 證明力子心理學真係好勁

真

又係Phillips 解圍

暫時應付到
英超堆高波撚

Phillips

睇力子好過呢排既費奴

老母

又係菲臘斯頂贏

Nat

Philips

中游隊係打兩邊出波
唔用地波
所以出phllips 係合理好多

nat值得更多機會

立立

MVP

唔係話佢差 但叻哥都叫踢左年德乙丫
經驗位置都好過佢

47高波真心勁

力子知唔知自己落緊場㗎

叻哥

上次對西咸打正選都好勁

你班仆街完場先吹奏得唔得

力子

中場太慢
完全冇人入禁區

力子想點 瘋狂落底

呢球Philips一個頂4個

比清

最緊要係你姐

佢係觀眾黎

新神話

自閹閹到離𨶙晒譜
食水深食到咁核𨶙突真係第一次見

而家睇返真係好彩史特加冇錢買

又offside trap

咁又半場 0入球

上場打西咸d波佢head哂 今場又係

不求有功但求無過

出日本仔啦

你唔吹就得

開始妹

又入唔到波

叻菲

岩 高波全部頂晒 好岩踢英超

philips 傳波其實幾好 有無手足同意

同意

力子廢到

nat仔

屌你老母射波啦

打後衛就話姐

叻哥好多鏡頭

拉一拉

佢根本係翼ge意識佢自己都咁講

幾下長傳都到

philips跟本好過高美斯

搵力子踢翼真係on9

感覺幾好，但之前睇佢轉身有啲慢

Dominic King
@DominicKing_DM
Liverpool are in talks with Preston to sign Ben Davies from Preston for £2m and deal looks increasingly set to happen. It's likely that Sepp van der Berg will go to Deepdale on loan, also.

等official
如果簽到

收米拿換張

沙短腳腳醫院波

單對單唔夠快都封到

力子係唔撚識走位

屌 沙拿咁都甩

力子已經好多上陣機會
明明一路都無表現

Origi負責幫Firmino休45分鐘...

Neil Jones
@neiljonesgoal
Liverpool interested in signing Ben Davies from Preston ahead of deadline day tomorrow. £2m fee.

叻哥守到安東尼奧

有
馬貼咁既款

唔睇好呢條友

無人教佢走位，拎到波就鳩黎

走甩antonio了

好彩拉咗一下

佢算唔慢啦
佢190

Nat又表演

忍咗佢好耐 場場都係咁...

戥水貨辛苦 隔嚟兩個都幫唔到手

有拉衫

終於有師兄有留意到，長傳ok架

呢度有無迷叻黨?

佢都唔好得去邊

佢自己都唔好啦

換撚咗力子佢啦

拉一下之後鬥力唔會輸俾你

識縮就得

拉佢都係經驗黎
波波頭踢得太乾淨

沙短災難級

兩個hea撚到

屌醒廢中

fsg: nat哥咁勁，唔洗買人了

比耶子高空轟炸

季尾完約

水貨真係零帶波能力

d比波

又係牙膏

Thiago

下半場廢中會唔會出jones打左

gomez仲流啦
下季試下雲迪克+philips

安東尼奧順勢一跌會紅

力子真係唔敢
鳩下鳩下咁

自己差唔多成米九高，點解唔好好反思下自己仲係唔係應該踢翼

啲vision

都唔知第幾場咁講

力子差啲

哇 泰呢腳毒撚到

力子解圍

如果大家健康 叻哥做第四中堅一啲都唔差

泰 如果配 2年前 文費沙

英冠人 乜水？

呢球被盡哂力

唔同打法
高美斯打包波
包埋右閘
Phillips 打first head

哩下靚

點會呀ching
果陣仲平排

差啲

半場要換短啦，俾個咁嘅位佢踢玩尻佢咩

水貨獨撚到

thiago d細範圍擺脫真係好勁

泰

續啦仆街

普雷斯頓中堅

搵沙短踢呢個位真係玩鳩佢

Philips
應該冇乜人睇到

真係有艾簡達拿先有呢d波睇

咁不如簽隔離屋個b.davies

年經

今場短兒唔岩踢 寧願出南野/宗衝下

又諗住買英冠人

最強的人已在陣中

點解要黎利 痴撚線

同馬貼輪換

叻哥又一腳解圍

泰球直線
有創造力真好

力子差d渣，走位唔錯

終於中龍

Nat心雄

用philips咪得

踢得閪撚到

叻哥好L勁

比F9 抖半場姐 不意外

角都唔比埋

如果接應係Bobby就發

得罪英足總係咁上下

屌你老母唔比角球

打機都傳唔到呢啲波

是但啦，會開短

買google人不如用多d叻菲算啦

你確定馬貼唔係第四中堅？
做文員悶就得閒踢下

老老實實 Nat高過波波頭一班

Philips幾好

不如支持Nat 打第四中堅啦
賣玻璃貼
買返一個換血

對紐卡素

Philips被批評幫唔到做波 搞到和波

而家時移勢逆

幫到守波已經好寶貴

力子打中間拎波
比沙拿走身後好過

Bobby隨時搶點仲衰過origi

今場泰叻！
笑左請比！多謝！

半場最佳 Phillips

sick ball

唔明點解有人吹奏波波頭

點止

帶波上半場

軒泰叻
認同請點讚

咪都係唔入

唔算閪，西咸啲人差唔多波到人到

出波波頭 應該輸緊2球
不過nat都係打呢啲隊先有用

講真 我覺得gomez麻麻 高波又唔夠頂
只不過佢拍vvd咁解

點止一班，正常後備中堅水平
晨早就出佢啦高普

我都想講

唔只啦 波波頭上季踢非聯賽 Phillips起碼都踢德乙

幾次單對單都守到安東哥已經要比

唔好亂講野
Fsg多撚謝你

有錢買遊艇啦
買咩中堅

快d
但整體能力都係nat

Origi起步快啲 廢奴啲腳步重到

雖然牙叻真係踢得好
但係都請各位立即停止吹奏直到完場

話晒nat都叫做借過出去德國喎

打高位，之前Gomez速度都救好多半單刀波，又唔她咁講

對Arsenal/ man city 輸死

可以再吹大d

都好撚慢

任何人拍vvd都可以自動高半級

快d？

波波頭第一輪打熱真係好sharp wo

對強隊死撚硬

力子真係
防守前場迫搶 跑2步就唔跑 個波仲係隔離
進攻就
加歷查都話佢walking football

On9 高普
有時真係睇到燥

Nat deserve more

咪係 英超 起碼有10 隊係踢屈高波 比佢做第4 中堅 岩晒啦
馬迪普+高美斯又係玻璃人

大家都慢 但叻哥企位好過波波

真係頂唔順

唔知點解個畫面只要見到力子散步就扯火

其實快啲啲 但都好慢
之前係覺得波波頭傳波好同快啲 但慢慢都唔覺了

泰同力子好似有啲路數

今場算踢得好架喇

呢球唔算搶點

佢d迫搶同封線仲少過沙短

咁嘅款宗師明奴實有得踢

慢到仆街 唔記得邊場睇住波波比人爆

連沙短都跑得多過佢

半場前面比我感覺係盡左力 質素唔夠

Nat本身可以去美國讀大學兼踢波，最後揀左利

Gomez 打高位壓逼幾好

加利仔黎
加歷查啲口音邊有咁易聽

但係佢行行企企又會突然間走啱位
不過係唔入咁解

咁點解買佢

換走沙短出南野啦

Nat Phillips in the first half of West Ham vs. Liverpool:

◉ Most duels won (6)
◉ Most aerial duels won (4)
◉ =Most clearances (4)

He's been busy.

yes玻璃貼都30 又咁易傷 係好應該賣走 當年又係免簽

唔要呀屌

力子追到控唔到

好廢咁
普雷斯頓

認真如果叻哥keep到呢個勢頭，持續進步，真心可以續約。雖然全部人冇傷，只係第四中堅，但高美同馬貼injury-prone，雲迪克大傷完未知會得返幾成，第四中堅下季都似多機會出

中堅仲係出溫兆倫， 真係冇得攪

得牙膏有啲突破睇下
前面嗰啲

咁簽我都得啦

零缺點球員

9成9短換宗

咁既款做nats後備啦

賓戴好似唔算正宗中堅？
不過照殺，係睇熱狗放唔放

希望佢唔會揀黎利

位置感

英超有10隊以上係依d踢法啊 ching

英冠嗰個

呢個中場組合係唔係新佔中三子

得2隊ja英超係打高波架啦

Mane 休息定傷左？

都係thanks for the memories然後季尾走人算啦

熱狗？short左？

師兄認錯人

睇返12月失分全部係輸binno first head

傷

屌原來撞名
冇跟啲transfer news

你老母
去到最後一刻先扮做嘢
25歲英冠都踢唔掂
咁都諗住可以塞住我哋把口
痴撚線

屌睇錯 原來係零優點球員

full team就話咁講姐，如果叻哥腳下功夫都有埋，佢就唔係呢個身價啦

袋住先

客串中堅 佢算踢得好好

F$G嘅策略奏效了

冇睇上半場
沙短踼成點

好仆街

獌 刺 一哥都爆撚死你

Nat Phillips’ first half vs. West Ham by numbers:

100% defensive aerials won
85% pass accuracy
4 clearances
1 block
0 fouls

Dealt with the hosts’ aerial threat expertly. 👌

證明多進步空間 低買高賣 買遊艇

你就想

垃圾級

學何蛇話齋 4312天然老鼠拉龜節奏

一陣話包皮過黎

原來係布包皮

屌你細梅都冇 FSG真係乞衣到

2m既英冠級別球員
個feel似是9但掉2m去當做左野and當買六合彩咁

力子個身好似好重咁 下下都好似跑唔郁咁

上場瞓咗？

一般

同埋佢打假9
變左都冇目標比佢傳靚波

人地咁後生肯唔肯係到坐幾年先

fsg真係仆街賤種黎

不用分那麼細

因為可以客串左閘？

比廢中做9佢去左打假狗
可以有乜表現

Fsg 真係好撚癲
諗定暑假有咩藉口再唔買人啦

we miss lovren

整圖嗰個仆街啲
唯一缺點竟然係weak

Klopp to Sky on Mane injury

"It happened in the game against Tottenham. Nothing too serious, but serious enough to not be involved today."

#LFC

睇咗睇 ben davies
長期借出去英甲英乙業餘聯賽
連普雷斯頓都冇正選

袋住先 好過用波波頭

下場nat 拍 ben

好似好多球直線之後力子走靚位
希望力子入番球拎信心

對獌果場足總

武肺

證明fsg scout網絡強大

人地想彈鐘

換力子好d

入唔到波 唔係屌 前鋒 中場 做乜屌個中堅？

Liverpool are still working on other targets but they will send Sepp van den Berg to Preston as cover for Davies’s departure. #awlfc [mail]

復出仲洗咩買，到時太多人無用

結果下季同今季一鳩樣

仲有對熱狗第一回合
其實都幾常見既畫面黎

南野訪問話比較多同德文球員多交流
馬貼 文尼 沙短

應該連打左4季正選 有d料到
隨時好過philips

咩風來
摩佬會放比big6 點可能?

力子換ox， ox點都積極啲

因為紐卡素針對性high pressing佢

搞到叻菲係咁回後比龍

驗眼

no significant strength

佢同美斯一樣23
一個已經係冠軍成員
一個今年先有機會踢下

唔洗坐幾年，今年已經多機會啦，雲迪克高美斯操返起最快都下季初啦

Preston

唔係熱刺果個

搵人pin
Ben davies 唔係熱狗左閘呀屌

Ben Davies(英冠)

F9好似都踢過德甲，應該都識D

FSG我屌你老母

究竟點引到牙泰嚟利比我哋J
Nat有啲叻仔

笑到仆街 fsg

屌你老母FSG

佢英文都未識句

Thiago打得咁撚好 前面仲未有助攻比到佢地

Fsg成功了

英冠中游水準
預佢同nat菲差唔多料
但應該點都好過波波頭嘅

🔍SCOUT REPORT |

Ben Davies from Preston looks set to join #LFC according to reports. 25-years old, 6'1, and his contract ends in the summer.

Take a look at his stats this season - good option Reds? 🧐💭

牙泰心諗 上錯賊船

南野話孫興民係歷史上最佳既asia球員

都市傳說嚟

廢到

屌那星
Nat 其實已經英超下游正選水準

Diop 20m好平姐，又後生又有幾年英超經驗，屌你FSG

睇落好廢

簽我啦不如
我收佢十分一人工

貪平咋屌

屌你老母fsg

塞住球迷把口咋

續約啦

我寧願續叻哥

擺唔岩位 廢中又逼害

又話買紅牛中堅 又比英冠料？

兩個一齊啦

on9 係英冠買人

點會一月放

似塞住廢中同班教練團把口多啲

開波就有長傳

唯有寄望係第二個R26

勵志

紅牛（美職）

Diop 踢西咸都冇正選 就應該唔惦

屌你1月頭出去r loan deal我唔算真係傾唔掂
講到尾都係f$g大安旨意拖到而家冇得揀先做嘢

今場後備

屌仲以為熱狗個件 心諗都幾好起碼係英超

出去磨練吓都好嘅
希望佢學成歸來

上年踢開
dawson黎左好夾先冇左

軒

仲慢過牙叻

換人未呀屌

究竟origi最佳位置係左定正前

同點解一定要假9

軒真係有d禿禿地

thiago : 屌你班仆街廢撚到

短打正選真係麻麻

最佳位置係後備

觀眾席

老啦
歲月不饒人

🚨 Liverpool have also been offered the chance to sign Marseille’s Duje Caleta-Car, though that move is understood to be a non-starter given the Ligue 1 club’s demands. #awlfc [@neiljonesgoal]

軒做咩咁搏

軒巨

正前

睇住軒神啊屌你

力子呢下

問吓短兒去邊度植髮

佢近幾場U23唔差
BTW 全部中堅操腳啦屌

屌沙拿

origi做到野喎

水貨躝

冇啲咁嘅事
佢開左竅
呢兩個月U23踢得好好
差嗰個係koumetio

沙拿

買呢條不如搵返caulker返黎算

杜耶·查萊塔-卡爾，克羅埃西亞職業足球員，司職中後衛，現效力於法甲球隊馬賽，克羅埃西亞國家足球隊成員。

依d正常d

力子下半場出返黎幾醒神

力子一打中間勁左咁多

力子 你中下龍得唔得

力子生性吧！

origi d射波廢左

屌你老味水貨

Shit

原來fsg係想借走vdb 用心良苦

佢都有天份
係太後生

傷出

Philip 幾有火

咪傷啊

好想見番以前個閃光力子

呢個比多幾年時間應該唔會差得去邊

呢個一定唔平

落太多jal

一場用一樽

睇住阿

力子射撚夠網側未..

買人都係分期架啦

沙

牙高跑到好辛苦咁

呢啲批評真係多餘既，個個雲迪克咩

要中堅做波咁高要求，前鋒，中場有咁多人，仲怪得落個中堅搞到入唔到波

換人未

90分鐘先

換Bobby未呀

沙拿真係做唔到大心臟

咪亂屌一陣批鬥你

放上後備坐下

呢球算得靚啦

vdb係荷蘭買返黎好似唔平

軒刃

又jones 屌

軔

Jones

俾佢去英冠踢正選一兩年真係唔會差得去邊

又換屌宗

習慣了

以為放左hover會放佢上後備

宗

獌嗰位就係

dllm 南野幾時有得踢

克羅地亞中堅，懦夫

又唔好咁講，佢射好多關鍵12碼

咁一定換走米

要自斷一臂了

但佢真係好慢 轉身好似呀伯咁

又宗師屌

還掂都係鳩踢出牙南啦

沙拿踢得好辛苦

80至90分鐘

差少少輸

佢係荷蘭評價好高 16歲就踢咗一季荷甲正選

宗師ready

屌你老母差啲收皮

米拿真係好牙煙

其實買南野黎做咩

以為入左

有時廢中真係好難理解

唔想見到屌宗

屌TAA無啦啦標波衝咗上中場
米叔跑盡幫佢補位先唔洗輸

米打3中場太慢

轉身真係慢左好多

米拿嬲

水貨

沙拿！！

mooooooooooooooo

靚到痴線

Salah!!!!

屌 安東哥

我鐘一出就入波

米拿

米拿同高普笑死

邊個屌水貨

米拿真係好可愛

安東尼奧咁都唔入

屌你水貨靚柒到

但真係好慢，同波波頭差唔多

佢應該打6號位
唔好打box to box

米拿即刻笑返

milner唔開心咩
klopp同佢講咁多

鐘斯勁到

米叔即刻笑番

宗助功

水貨沙

Jones assist

宗師助攻，反宗又輸

宗師一掂波就助攻
天選之人

水貨好撚獨食

沙拿返嚟了

牙水

唔屌唔識入

佢高好多

米叔

宗一出嚟就助攻

米拿：

老野換完出去水貨入波，仲想講米拿嬲豬緊。

咁靚

米拿笑咗

邊個反宗

今日係青訓得道日

屌jones + 屌沙係勁

宗師

除左兩個中堅，
米最快返，
Taa唔知係邊

你原諒我啦沙律

宗師助攻

死撚哂lu

一換即入

宗一落場助攻
果位師兄放假又可以cap圖批鬥

米隊即刻笑返

salah 終於入波

真係一屌就有

米叔好撚正

佢真係好高可塑性

笑死米叔入完即刻笑返哂

米隊唔是condom

牙宗都係根正苗紅 TAA個隊長位有勁敵了

一陣宗師派粒大膠就好笑

好似做戲咁

「換你因為鍾斯推前做到多啲機會丫嘛」

「Jones推過 傳波 沙拿Goal!!!」

高普 米拿

安東尼奧腳風唔順就到沙拿發威

cresswell咁都守唔到

控咁多腳仲計你助攻咩

米叔算係咁
頂屌摩打左閘，咩位唔夠人又搵佢
岩岩仲要一齊慶祝比著其他小器到返埋位

邊位咁燈

明知佢都係咁射

高普：躝入去較水啦笑

穩定性咁飄忽，睇定D啦，佢上次係戰犯黎。

做咩嗌交

撐宗會比人單打

迷宗了

係人都知邊個

係時候換沙短

米拿好柒

我軒好快呀

買定1一1同2一1
聽日sl去睇樓

泰亞高防守好撚勤力...

Fantasy計

所以米拿唔好打box to box
佢打中場補位好過

所以佢係隊長

今場南野應該有十分鐘

仲SL 遞信啦

比南野踢下啦

比狗清

FT 3-1

唔會
會費換力

宗c出黎搞笑

米拿本身都好心平氣和問高普，冇發脾氣

Shaq> 🇯🇵 未

米叔可否不要老

又想燈

宗師真係幾勁
咁後生

中間走甩哂 好彩出唔到

紅得啦

角球gg

烏克蘭沙拿

耶子要攻了

軒隊用頭擋

軒仔用生命硬接

呢球有咩可能唔比牌？

神軒爆頭

咁踢都無牌

Liverpool enquired about West Ham's Issa Diop however, with the two clubs so close to each other in the table it’s unlikely that West Ham would sanction a loan unless it came with an obligation to buy. He would command a fee in excess of £20 million [@JamesPearceLFC]

Ben Davies is out of contract at the end of the season and had been close to joining Celtic but Liverpool now look increasingly likely to sign the defender, who Preston value at £2 million. The Reds are in talks with Preston [@JamesPearceLFC]

血肉軒

屌 牌呢

唔比多張黃 爆頭咁款喎

咁都冇牌

唔反軒了

@MoSalah is the 5th player to score 20 or more goals for @LFC in 4 or more successive seasons. The others :- Gordon Hodgson 5 seasons - (1930-35), Billy Liddell 4 seasons (1954-1958), Roger Hunt 5 seasons - (1961-1966), Ian Rush 6 seasons (1981-87).

爆頭軒

軒搏到

屌 2021 仲講反軒

對住個人舉腳舉得高撚到咁 真係點都要黃

入多球啦好嗎

你要迷軒了

去左煮野食就入波

呢啲文尼即紅

講波佬：沙拿打破左個小小既入球荒

咁樣踢頭又無紅牌喎..

力子左閘

力子回防

鬼佬係咁講一定要俾紅囉

成2m
有啲擔心fsg會破產

反利嗰啲又睇唔到

Var 都唔睇

Var有叫check
球證唔肯

捱打了

開始比人圍攻

換做文尼踢即紅

比人踢頭牌都冇cls

上場對熱有無入？

足總盃唔計？

原來水貨今季膠下膠下又係各項賽事入左20球，但而家先叫季中

紅返件先啦

兩黄一紅有得睇var?

沙短踢中間 笑撚死

今年D球證擺明係要做低利

屌唔好輸咁多角啦

9981斬開動

nats

作用王

好似直紅先有

聯賽超過500分鐘冇波入

都冇得爭冠 仲要針對

mo x2

水

痴線

水貨癲撚咗

好靚

mo Salah mo salah

靚到

要平安鐘了

cls 組織

大心臟

Salah呢球靚到

水貨靚喎

靚柒到

呢個反擊

賭波post班人最開心

沙短加水貨

沙拿-6痴到？

馬勒沙拿

準備燒味30分鐘

兩腳長傳都好靚

丘健威柒到

哇 水貨

嘩靚撚到

靚撚到

係咁輸角球

又入

Fifa式反擊

沙短靚傳

屌

靚到呢

沙拿勁撚到

嘩屌你！！！！！！！

taa個長傳咁靚冇人講

好撚靚

上連登利區以為沙拿幾年無入波

全靠比清燈一燈

靚撚到
兩個cross pass

下下果斷到

水貨瀟撚到

Taa短沙拿

R26解比Taa再分長傳

嘩屌
靚撚到

肥沙

冇反擊冇波入

呢球教材式反擊

霉salahhhhh霉salahhhhhh

4腳完成

嘩 沙拿

好耐冇睇呢d快速反擊

CLS控得勁撚靚

瑞士美欺+埃及美欺

短兒勁到

好似好耐無睇過呢啲反擊

瞓得

文沙不能共存?

沙基利助攻即刻俾人換走

靚撚到傻 d快攻 加沙拿控波 果種冷靜

快攻taa 沙狗 沙拿

2:0

Trent->短->沙
清脆到

都估到一定f9先

韋斯咸屠夫

金球

沙短啲斬波真係
咁就比人換咗

文尼要走鳥

沙短助攻冇人講

Thank you 比清

不過領先2球先危險

沙拿返黎啦

靚撚到癲

換短做乜鳩

傳得好靚 控得都好靚 射又好

一早話有沙狗係到d波尺寸靚撚到

即換走短兒

一燈值千金

明奴，到你表演啦

神軒都跑得好快

沙短重靚控都唔控

控呢腳真係cls

留力啦

呢啲先係近年利嘅反擊嚟

沙短真係寶

球反擊好癲
3腳波

屌，助攻完就收翻埋

沙短無功勞咩

瑞士美欺同埃及美欺合作

對親west ham都有呢d反擊

高普真係唔識架wo

屌高普換走沙短都仲要訓話兩句

R26 靚解冇人講

沙短咁撚大力全隊應該得沙拿文尼追到

高普係咪同緊沙短講下場都係無正選

dllm 沙拿控得靚到

埃及文明既第一年

沙短呢下第一時間傳 真心對自己有信心先會咁做

佢d 傳波好撚underrated

都唔知幾耐冇見過里D波

默契

近年係幾多年前

短兒又被教育

助攻完就比人換走
我短

點解換短？

高峰時期, 我利有幾多個美欺

估唔到水貨控到好，仲要射到咁乖巧

沙短換走都好開心

關咩事 上場2個好多互傳

我地唔係賭梗波ma

如果係力子控....

廢中又對沙短訓話？

怕佢傷

諗起謝仔啲長傳

ok啦兩粒要守，係要換短

一百歲都唔好比飽飯佢食

沙短出親都有貨交咁點解之前要雪咁耐

咁既天氣咁濕都控到咁靚仲出到腳 勁

想知高普同shaq講乜鳩

點解唔比f9休息多場

短兒又比人訓話

鳩普唔望沙短
矮得滯

下期topic可唔可以用呢個

瑞士
埃及
日本
仲有冇？

南野走左未

沙短仲要俾人鬧

靚到呢球

沙短又俾高普鬧?

謝隊啲長傳都係得王子追到

沙短聽完即刻冇咗笑容

係

連贏2場
係唔係復so了

pin this

踢緊橫濱水手

我愛短兒

有短既亦都有高既

力子之前都有一球一痴一射好撚靚

其實力子今日算幾好

儲氣

係沙比長傳比王子

個個換走都講野做乜鳩

廢中on9

高

對一哥

沙短助攻都俾廢中屌

沙短又做錯咩
助攻完即換走

冇同文尼撞位

驚佢地黑面

高美欺

會中角

沙短比人扔去錯位+有靚助攻
比人換走仲要比人屌
佢係咪屌左廢中老母

南野熱身未？

低潮期鼓勵下

高美斯唔計？

力子真係
話佢唔好又唔係
踢得好又唔算

力子仲係場上面

應該讚佢姐

今日高普唔儲印花無人講

廢中: 儲下氣 下場比個中堅你打

可能話，你今次只係死好彩。

求下你唔好出聲

肥沙終於有貨

謝隊長傳到位嘅，
係重西難控姐

老母換南里，有無可能？

冇哂盃賽，可熱身下年

水貨準備獨食mode

估唔到佢追到taa個長傳

塞內加耳

屌你

沙短唔慢

力子今場算唔錯

最後一個換人

出屌尖 張子 定南野呢？

last一個換人應該ox入thiago

呢隊利 點打紅牛

前年到上年年頭都係

屌打

宗師一上就入兩粒

有落西個波落地有減速

一陣ox都排先過架仔就好笑

唔換

驚炒到佢地仆街唔賣黑鳩過黎

都無人 Carry 到

今場獨無咩所謂

交屁係度就麻煩傳

春藥過左效了

屌咩水貨

冇f9咁隱形
好好啦

春藥有副作用

沙短密集俾落個位果下真係我地最缺既

文尼係黑丙朗，鬥心勁到

藥力失效了

屌！ 垃圾水貨！

森美？

張仔從來都係契仔喎

心雄啦條撚樣

佢自己成日傷姐

好過某人破極都破唔到

換龍
話哂有兩個龍

Thiago skill move

有基達破密集

L2+X

炒到 即係廢啦 唔買了

基達有同鄉都踢唔掂

我就係要呢啲！！！

但搵佢踢左邊或者踢f9個位真係完全係玩鳩佢

心臟太大

沙拿解圍

隱藏人物

唔傷再講啦

講完水場即刻交個藍天射球

力子去邊

中堅沙

力子換未

馬勒沙拿啦，型啲

又到力子傷

又傷多個

仆街，原來力子坐低咗成分幾鐘，唔係又傷多件？

沙拿解圍都有咁多慢鏡

水貨返到自己禁區解圍

巴塞體系嚟講牙高都算球風勇悍
好主動出腳迎頂飛鏟

佢講得出個名都算好野

Noble出黎殺人了

冇人理力子

對面果個係沙拿細佬？

日本仔d fans 扯左

邊位中堅成位第一位犧牲品

有同冇一樣

高普係咁屌

antonio敗走

可能換ox

無人知佢有出場

Last 10mins

真係ox

如果無傷坐咁耐唔回防，屌撚死佢

fsg又贏